香港一風堂是騙局

當你食過日本求其一間一風堂

去日本仲食一風堂

好多日本人都食

日本一風堂唔差

咪好似香港都成日食大家樂，太興啦

日本一風堂係堅好食